大陸新措施 上網揾唔到

一條30分鐘片，台灣館長講野
有時間就睇下
對住大陸d措施得啖笑

link: